27 oktober 2020

a. flow dari redux
    - biasanya dari awal tuh ke bagian yang kita minta dulu perubahannya
    - baru jangan lupa di bagian paling bawah dimasukin 
        1.) const mapStateToProps = (state) => ({
        2.) const mapDispatchToProps = (dispatch) => ({
        3.) export default connect(mapStateToProps, mapDispatchToProps)(AppStack)
        *penjelasan:
        1. itu buat naro apa yang sudah kita minta
        2. ini buat naro apa yang kita minta di bagian dan mentrigger si reduxnya
        3. yang bagian appstacknya diganti sama nama filenya

 
 
 
 10 november 2020
 
 

MYAPP_UPLOAD_STORE_FILE=release.keystore
MYAPP_UPLOAD_KEY_ALIAS=release-alias-engineer-app
MYAPP_UPLOAD_STORE_PASSWORD=PasswordEngineerApp
MYAPP_UPLOAD_KEY_PASSWORD=PasswordEngineerApp

keytool -genkey -v -keystore release.keystore -alias release-alias-engineer-app -keyalg RSA -keysize 2048 -validity 10000

release {
if (project.hasProperty('MYAPP_UPLOAD_STORE_FILE')) {
storeFile file(MYAPP_UPLOAD_STORE_FILE)
storePassword MYAPP_UPLOAD_STORE_PASSWORD
keyAlias MYAPP_UPLOAD_KEY_ALIAS
keyPassword MYAPP_UPLOAD_KEY_PASSWORD
}
}

"androidRelease": "cd android && ./gradlew assembleRelease",
"androidBundleRelease": "cd android && ./gradlew bundleRelease" 


npm run androidRelease

jadi kita menggunakan useEffect
nah useEffect ini dapat kita gunakan berkali kali
anggap ada API ya, pertama kita panggil dulu seperti biasa:
- import {} from 'API' apa gitu
- lalu ditulis tuh APIfetchlistcomponent.....
-- useEffect(() => 
	APIfetchlistcomponent()
	)
- bikin tempat penyimpananannya dengan setList #misalkan#
-- useEffect(() => 
	APIfetchlistcomponent()
	.then ((res) => {
	setList(res.data)
	}
	)
 
 
 stack screen
 
 - konsepin dulu dalam 1 layar ada berapa stack
 - bikin component yang ada di stacknya
 - 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
